\section{Divers}

\begin{itemize}
\item
  Ce document a été rédigé en prenant en compte
  \href{http://www.madmoizelle.com/guide-langage-non-sexiste-109220}
  {le caractère sexiste de l'usage actuellement majoritaire de la langue française}.
  C'est par exemple pour cela que
  des \href{https://fr.wikipedia.org/wiki/Point_m\%C3\%A9dian}
  {points médians} ont été utilisés.
  Voir ``Guide pratique pour une communication publique sans stéréotype de sexe'',
  édité en novembre 2015 par HCEfh
  (Haut Conseil à l’Egalité entre les femmes et les hommes),
  \url{http://www.haut-conseil-egalite.gouv.fr/IMG/pdf/hcefh__guide_pratique_com_sans_stereo-_vf-_2015_11_05.pdf}
\item
  On a parfois utilisé des
  \href{https://fr.wiktionary.org/wiki/Annexe:Rectifications_orthographiques_du_fran\%C3\%A7ais_en_1990}
  {rectifications orthographiques du français de 1990}
  (que \href{http://www.gouvernement.fr/argumentaire/reforme-de-l-orthographe-3763}
  {l'Éducation Nationale accepte}),
  notamment pour \href{https://fr.wiktionary.org/wiki/Annexe:Rectifications_orthographiques_du_fran\%C3\%A7ais_en_1990#Accent_circonflexe}
  {les accents circonflexes}.
\item
  Les références jugées importantes sont écrites sous forme de texte,
  et sont donc présentes dans une version papier de ce document.
  D'autres non primordiales et nombreuses sont sous forme de liens hypertexte,
  ce qui implique qu'elles ne soient que
  dans des versions numériques du présent document.
\item
  Ce document a été fait avec
  des \href{https://data.passageenseine.org/2016/webm/stallman.webm}{logiciels libres} et gratuits.
  Je tiens à remercier celles et ceux qui y ont contribué, notamment pour
  \href{https://www.latex-project.org/}{\LaTeX}
  (un système de composition de documents),
  \href{https://www.gnu.org/software/emacs/}{GNU Emacs}
  (un éditeur de texte),
  et \href{https://trisquel.info/fr}{Trisquel GNU/Linux}
  (un système d'exploitation).
\end{itemize}
